香港打工仔悲歌 薪酬增幅亞洲尾5

薪酬增幅亞洲尾5
樓價冠絕全球

噤辛苦工作把撚咩！

番工 不了

咁香港人人工比較高，基數大，平均都有50k人工，要加好多先會等同人地個百分比

人地有咁多bonus
我地又13 個月
又公司保險

都唔洗講税低

得香港人先會鬧

點解要努力工作先
做撚到死刀買5到樓咖喎
香港人on9!嗎？

樓個基數都好大
同埋香港加人工反而係30k樓下果啲加得最少，所以先拖低個比例

唔緊要啦， 港樓升幅跑贏咪得囉。 打和啦

有樓收租仲要返工？